［728］冷氣軍師請全員出動

727無出去既冷氣軍師
休息左一日，聽日唔該全員出動
比參與727，又已經體力透支既朋友好好休息

光復香港，時代革命

支持

聽日見

推 聽日見
到我地接力

依家個情況係盾擋住劍尖 今日勇武派好有組織擊退狗 但係轉個頭和理非就叫人散 根本前線就有共識 絕不入村 呢個情況唔改好快玩完

三毛分化撚死全家

頭先發夢夢到 7點左右d人叫走係因為兩邊都比狗包抄 後面得和理非 唔走唔得

勇武同和理非都好緊要
聽日見！

上訴有結果未？

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

聽日見！！

推

728

接力

辛苦哂今日一眾巴絲打啦
請 保 護 自 己

幫推

聽日見

光復香港，時代革命。

正解，一係就包抄一係就退，仲要幾條戰線好難守

利申：睇直播only

推比全部冷氣軍師/今日無出去既人睇到

728要人！

收聲啦屌你老味

推 和理非接力

唔好忘記721上環手足！

push

推上熱門

無得行
集會一定要帶櫈仔 唔係好頂唔順

直踩兩日

我地需要嘅係在場人數
我地唔需要直播觀看人數

光復香港
時代革命

728 遊行被拒 上訴委員會拖延至727 18：30才召開

你老母都好撚熱

唔行坐地下

但如果要咁勇武
唔用示威cover會方便d
因為引黑警開鎗暴力已經變成常態
而家直頭擺明中聯辦黑警黑原居民黑社會connected
今日佢地係表態不割席
咁之後再用示威衝擊， 佢地會用無情力甚至殺人都唔驚

要喺示威以外突破

熱門冇個post講728呀

光復香港
時代革命
728見！

出啦屌

借位

求大家唔好再中三毛策略

一邊就屌前線死守on99

一邊就屌冷氣軍師

麻煩大家見到擺明撩交嘈嘅post可以唔使推。
呢個時候我地需要嘅係勇武和理非嘅團結，同前線加鍵戰嘅配合。

同埋推行動post
聽日唔夠人呀

推!!

PUSH

光復香港 時代革命

Push

不受傷、不流血、不被捕
不割席、不篤灰、不指責

上去

上

。

中環要人 屌 快d出

冷氣軍師出左門口未？

香港需要你
快d出黎

星呀星 接力接力

冷氣軍師